有冇手畜覺得1O1O呢個名媒撚gay

係咪因為新老細都頂唔蒲所以先改名

好撚gay

改名？

重係到喎ching

以為轉哂CSL PCCW
柒左 唔好推 唔該哂

推

OK

推到上報

6969呢

Ok

警方拘捕一名男子涉嫌與網上流傳虛假新聞公布有關
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
警方昨日（二月十四日）拘捕一名三十二歲男子，涉嫌與網上流傳虛假新聞公布有關。

警方於二月八日接獲相關部門轉介，指互聯網上流傳一份關於政府會推出進一步措施應付過熱樓市的虛假政府新聞公布。

商業罪案調查科科技罪案組隨即展開調查，並於昨晚在跑馬地區拘捕該名三十二歲男子，他涉嫌干犯「有犯罪或不誠實意圖而取用電腦」，期後已獲准保釋外查，警方同時檢獲兩台電腦及一部手提電話作進一步檢驗，案件仍在調查中。

警方提醒市民，任何人如透過互聯網發放惡意虛假訊息，不但需要負上民事責任，根據《刑事罪行條例》，更有可能干犯「有犯罪或不誠實意圖而取用電腦」之罪名，一經定罪，最高可被判處監禁五年。

警方同時呼籲市民應正當合法地使用互聯網，不要傳送虛假訊息。

警察公共關係科新聞公布第二十八號

完

２０１３年２月１５日（星期五）
香港時間２時０９分

好

做乜鳩